中聯辨勾結黑社會另一罪證

留意條片一開始 有架凌志 車牌TP8431
然後今日佢架車

你話唔係勾結黑社會打人我就唔信啦

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

push

冇左條片？

勾咩結姐，你知唔知邊個係全球最大黑社會？

心水清

推上國際！！！

睇唔到片

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

岩岩10點半海麗村7-11 3個員工呀嬸話差佬最好用實彈殺晒班暴徒

今日最大收獲